msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-09-01 18:24+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: uniswap-interface\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-01 19:34\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: uniswap-interface\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 458284\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 4\n"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "No pool found."
msgstr "풀이 없습니다."

#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "{0, plural, =1 {This token isn't traded on leading U.S. centralized exchanges.} other {These tokens aren't traded on leading U.S. centralized exchanges.}}"
msgstr "{0, plural, =1 {이 토큰은 미국의 주요 중앙 집중식 거래소에서 거래되지 않습니다.} other {이러한 토큰은 미국의 주요 중앙 집중식 거래소에서 거래되지 않습니다.}}"

#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
msgid "Your transaction may be frontrun and result in an unfavorable trade."
msgstr "귀하의 거래는 선불이고 불리한 거래를 초래할 수 있습니다."

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "Buy crypto"
msgstr "암호화폐 구매"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Unknown Swap"
msgstr "알 수 없는 스왑"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Supplying {0} {1} and {2} {3}"
msgstr "{0} {1} 및 {2} {3} 공급 중"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "{0, plural, =1 {{1}} other {{2}}}"
msgstr "{0, plural, =1 {{1}} other {{2}}}"

#: src/components/Banner/BaseAnnouncementBanner/index.tsx
msgid "Swap on <0><1/></0> BASE in the Uniswap wallet"
msgstr "Uniswap 지갑에서 <0><1/></0> BASE로 스왑"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Feature Flags"
msgstr "기능 플래그"

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "Claim Uniswap NFT Airdrop"
msgstr "유니스왑 NFT 에어드랍 청구"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Add V2 liquidity failed"
msgstr "V2 유동성 추가 실패"

#: src/pages/Landing/index.tsx
msgid "Buy, sell, and explore tokens and NFTs"
msgstr "토큰 및 NFT 구매, 판매 및 탐색"

#: src/pages/Swap/UniswapXOptIn.tsx
msgid "Try the"
msgstr "시도"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Increase Liquidity"
msgstr "유동성 증가"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Manage this pool."
msgstr "이 풀을 관리합니다."

#: src/nft/components/profile/list/ListPage.tsx
msgid "My NFTs"
msgstr "내 NFT"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Receive cancelled"
msgstr "수신 취소됨"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Allow LP token migration"
msgstr "LP 토큰 마이그레이션 허용"

#: src/nft/components/profile/list/SetDurationModal.tsx
msgid "{amount, plural, =1 {day} other {days}}"
msgstr "{amount, plural, =1 {낮} other {날}}"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "Your onchain transactions and crypto purchases will appear here."
msgstr "온체인 거래 및 암호화폐 구매가 여기에 표시됩니다."

#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "USDT requires resetting approval when spending limits are too low."
msgstr "USDT는 지출 한도가 너무 낮을 때 승인 재설정이 필요합니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Withdrew"
msgstr "철회"

#: src/nft/components/details/AssetActivity.tsx
#: src/pages/CreateProposal/ProposalActionDetail.tsx
#: src/pages/CreateProposal/ProposalActionDetail.tsx
msgid "To"
msgstr "스왑 후"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Voting starts approximately {0}"
msgstr "투표 시작 약 {0}"

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Fees"
msgstr "수수료"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Select Pair"
msgstr "페어 선택"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Collect fees failed"
msgstr "수수료 징수 실패"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Removed Liquidity"
msgstr "제거된 유동성"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Deploying"
msgstr "배포 중"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "No tokens yet"
msgstr "아직 토큰이 없습니다."

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "Coming soon: search and explore tokens on BNB Chain"
msgstr "출시 예정: BNB 체인에서 토큰 검색 및 탐색"

#: src/components/CurrencyInputPanel/SwapCurrencyInputPanel.tsx
msgid "Select token"
msgstr "토큰 선택"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "24H volume"
msgstr "24시간 거래량"

#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
msgid "Create Pool & Supply"
msgstr "풀 생성 및 공급"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Delegate voting power to {0}"
msgstr "{0} 에게 위임한 투표권"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Download Uniswap Wallet"
msgstr "유니스왑 지갑 다운로드"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Vote for proposal {proposalKey}"
msgstr "제안에 투표 {proposalKey}"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Tip:"
msgstr "팁:"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Create {0}/{1} V3 pool"
msgstr "V3 풀 {0}/{1} 생성"

#: src/nft/components/details/AssetActivity.tsx
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: src/components/PositionListItem/index.tsx
msgid "Min:"
msgstr "최소 :"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "ETH Registrar Controller"
msgstr "ETH 레지스트라 컨트롤러"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/InvalidTokenDetails.tsx
msgid "Switch to {0}"
msgstr "{0}으로 전환"

#: src/components/InputStepCounter/InputStepCounter.tsx
msgid "{tokenB} per {tokenA}"
msgstr "{tokenB} / {tokenA}"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "{0} UNI"
msgstr "{0} UNI"

#: src/hooks/useUniversalRouter.ts
msgid "Your swap is expected to fail."
msgstr "교체가 실패할 것으로 예상됩니다."

#: src/nft/components/profile/list/PriceTextInput.tsx
msgid "Dismiss"
msgstr "해제"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Collecting"
msgstr "수집 중"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "New position"
msgstr "새로운 직위"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Queuing"
msgstr "대기열"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/InvalidTokenDetails.tsx
#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "Explore tokens"
msgstr "토큰 살펴보기"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Insufficient pool liquidity to complete transaction"
msgstr "거래를 완료하기에 불충분한 풀 유동성"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Added V2 liquidity"
msgstr "V2 유동성 추가"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "Stats"
msgstr "통계"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Pay Anyway"
msgstr "어쨌든 지불"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "More"
msgstr "추가"

#: src/components/ConnectedAccountBlocked/index.tsx
msgid "Blocked Address"
msgstr "차단된 주소"

#: src/nft/components/collection/ActivityCells.tsx
#: src/nft/components/collection/CollectionAsset.tsx
msgid "Add to bag"
msgstr "가방에 추가하다"

#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "{0, plural, =1 {This token isn't traded on leading U.S. centralized exchanges or frequently swapped on Uniswap.} other {These tokens aren't traded on leading U.S. centralized exchanges or frequently swapped on Uniswap.}}"
msgstr "{0, plural, =1 {이 토큰은 미국의 주요 중앙 집중식 거래소에서 거래되거나 Uniswap에서 자주 교환되지 않습니다.} other {이러한 토큰은 미국의 주요 중앙 집중식 거래소에서 거래되거나 Uniswap에서 자주 교환되지 않습니다.}}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Ethereum Name Service"
msgstr "이더리움 네임 서비스"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Refunds for unavailable items will be given in ETH"
msgstr "사용할 수 없는 항목에 대한 환불은 ETH로 제공됩니다."

#: src/components/Polling/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "{label} might be down right now, or you may have lost your network connection."
msgstr "{label} 지금 다운되었거나 네트워크 연결이 끊어졌을 수 있습니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Burning"
msgstr "타고 있는"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "A minimum threshold of 0.25% of the total UNI supply is required to submit proposals"
msgstr "제안서를 제출하려면 총 UNI 수량의 최소 0.25 %가 필요합니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Borrowing"
msgstr "차용"

#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
msgid "No V2 Liquidity found."
msgstr "V2 유동성이 없습니다."

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Selected Range"
msgstr "선택한 범위"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Voting ended {0}"
msgstr "투표 종료 {0}"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Remove Liquidity"
msgstr "유동성 제거"

#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
msgid "Rates"
msgstr "요율"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "You are the first liquidity provider for this Uniswap V3 pool. Your liquidity will migrate at the current {0} price."
msgstr "귀하는 이 Uniswap V3 풀의 최초 유동성 제공자입니다. 유동성은 현재 {0} 가격으로 마이그레이션됩니다."

#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "Proceed in your wallet"
msgstr "지갑에서 진행"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Add {0}"
msgstr "{0}추가"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Add Delegate +"
msgstr "대리인 추가 +"

#: src/components/swap/TradePrice.tsx
msgid "({0})"
msgstr "({0})"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
msgid "MAX"
msgstr "MAX"

#: src/components/AddressInputPanel/index.tsx
msgid "(View on Explorer)"
msgstr "(Explorer에서 보기)"

#: src/components/AccountDrawer/UniwalletModal.tsx
msgid "Scan with Uniswap Wallet"
msgstr "Uniswap 지갑으로 스캔"

#: src/components/WalletModal/ConnectionErrorView.tsx
msgid "The connection attempt failed. Please click try again and follow the steps to connect in your wallet."
msgstr "연결 시도가 실패했습니다. 다시 시도를 클릭하고 단계에 따라 지갑에 연결하십시오."

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "Recent searches"
msgstr "최근 검색"

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "Popular NFT collections"
msgstr "인기 있는 NFT 컬렉션"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Connect to a wallet to find pools"
msgstr "지갑에 연결하여 풀 찾기"

#: src/components/swap/PendingModalContent/ErrorModalContent.tsx
msgid "Why are approvals required?"
msgstr "승인이 필요한 이유는 무엇입니까?"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Pay"
msgstr "지불하다"

#: src/components/vote/QueueModal.tsx
msgid "Queueing"
msgstr "대기열"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Approve in your wallet"
msgstr "지갑에서 승인"

#: src/components/swap/GasBreakdownTooltip.tsx
msgid "Allow {0} (one time)"
msgstr "허용 {0} (한 번)"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Output is estimated. If the price changes by more than {0}% your transaction will revert."
msgstr "산출은 추정됩니다. 가격이 {0}% 이상 변경되면 거래가 취소됩니다."

#: src/pages/Pool/CTACards.tsx
msgid "Learn about providing liquidity"
msgstr "유동성 제공에 대해 알아보기"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Deposited"
msgstr "입금"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "{0} Try increasing your slippage tolerance.\n"
"Note: fee-on-transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "{0} 미끄러짐 허용치를 증가시키십시오.\n"
"참고: 전송 시 수수료 및 리베이스 토큰은 Uniswap V3와 호환되지 않습니다."

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Queue proposal {proposalKey}."
msgstr "대기열 제안 {proposalKey}."

#: src/nft/components/profile/list/RoyaltyTooltip.tsx
msgid "Max creator royalties"
msgstr "최대 크리에이터 로열티"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Delegate failed"
msgstr "위임 실패"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "DNS Registrar"
msgstr "DNS 등록기관"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Claim UNI reward for {0}"
msgstr "{0} 에 대한 UNI 청구"

#: src/components/TokenSafety/index.tsx
msgid "I understand"
msgstr "알겠습니다"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Max price"
msgstr "최고 가격"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Proposer"
msgstr "제안자"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/InvalidTokenDetails.tsx
msgid "This token doesn't exist"
msgstr "이 토큰은 존재하지 않습니다"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "$-"
msgstr "$-"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "Expected output"
msgstr "예상 출력"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "The app fetches the optimal trade route from a Uniswap Labs server."
msgstr "앱은 Uniswap Labs 서버에서 최적의 거래 경로를 가져옵니다."

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Import Pool"
msgstr "풀 가져 오기"

#: src/components/FeeSelector/shared.tsx
msgid "Best for very stable pairs."
msgstr "매우 안정적인 쌍에 가장 적합합니다."

#: src/hooks/useUniversalRouter.ts
msgid "Your swap was modified through your wallet. If this was a mistake, please cancel immediately or risk losing your funds."
msgstr "스왑이 지갑을 통해 수정되었습니다. 실수였다면 즉시 취소하거나 자금을 잃을 위험이 있습니다."

#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "Token not found"
msgstr "토큰을 찾을 수 없음"

#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
msgid "Share of Pool:"
msgstr "풀 쉐어:"

#: src/nft/components/collection/TransactionCompleteModal.tsx
msgid "Complete!"
msgstr "완벽한!"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/index.tsx
#: src/components/NavBar/index.tsx
#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "Tokens"
msgstr "토큰"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Proposals"
msgstr "제안"

#: src/components/swap/PendingModalContent/ErrorModalContent.tsx
#: src/nft/components/profile/list/Modal/ContentRow.tsx
msgid "Retry"
msgstr "다시 해 보다"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "months"
msgstr "개월"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Repay failed"
msgstr "상환 실패"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Claim UNI Token"
msgstr "UNI 토큰 청구"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Liquidity"
msgstr "유동성"

#: src/components/WalletModal/PrivacyPolicyNotice.tsx
msgid "and consent to its"
msgstr "그리고 그것에 동의"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "{0} %"
msgstr "{0} %"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Total"
msgstr "총"

#: src/components/NavBar/ChainSelectorRow.tsx
msgid "Approve in wallet"
msgstr "지갑에서 승인"

#: src/nft/components/collection/CollectionAsset.tsx
#: src/nft/components/profile/view/ViewMyNftsAsset.tsx
msgid "Remove from bag"
msgstr "가방에서 제거"

#: src/components/LiquidityChartRangeInput/index.tsx
msgid "Liquidity data not available."
msgstr "유동성 데이터가 없습니다."

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "You can either vote on each proposal yourself or delegate your votes to a third party."
msgstr "각 제안에 대해 직접 투표하거나 제3자에게 투표를 위임할 수 있습니다."

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ContentRow.tsx
msgid "Failed"
msgstr "실패한"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Price range"
msgstr "가격 범위"

#: src/pages/Landing/index.tsx
msgid "Trade crypto with confidence"
msgstr "안심하고 암호화폐 거래"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Back to Pools"
msgstr "풀로 돌아가기"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Your account had insufficent funds to complete this swap."
msgstr "귀하의 계정에 이 교환을 완료하기에 충분한 자금이 없습니다."

#: src/components/Tokens/TokenDetails/PriceChart.tsx
msgid "Missing price data due to recently low trading volume on Uniswap v3"
msgstr "Uniswap v3의 최근 거래량이 적어 가격 데이터 누락"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/PoolPriceBar.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/PoolPriceBar.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "{0} per {1}"
msgstr "{0}/{1}"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Read more about providing liquidity"
msgstr "유동성 제공에 대해 자세히 알아보기"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Only UNI votes that were self delegated or delegated to another address before block {0} are eligible for voting."
msgstr "{0} 차단 이전에 자체 위임되었거나 다른 주소로 위임 된 UNI 투표만 투표할 수 있습니다."

#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "{0} NFTs are listed significantly"
msgstr "{0} NFT가 크게 나열됨"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Unwrap <0/> to {0}"
msgstr "<0/> 에서 {0}로 포장 풀기"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

#: src/components/addLiquidity/OwnershipWarning.tsx
msgid "You are not the owner of this LP position. You will not be able to withdraw the liquidity from this position unless you own the following address: {ownerAddress}"
msgstr "귀하는 이 LP 위치의 소유자가 아닙니다. 다음 주소를 소유하지 않으면 이 포지션에서 유동성을 인출할 수 없습니다: {ownerAddress}"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "Some tokens take a fee when they are bought or sold, which is set by the token issuer. Uniswap does not receive any of these fees."
msgstr "일부 토큰은 구매 또는 판매 시 토큰 발행자가 설정한 수수료를 받습니다. Uniswap은 이러한 수수료를 받지 않습니다."

#: src/components/swap/SwapModalHeader.tsx
#: src/nft/components/profile/list/ListPage.tsx
#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "You receive"
msgstr "당신은 수신"

#: src/components/RangeSelector/PresetsButtons.tsx
msgid "Full Range"
msgstr "전체 범위"

#: src/components/swap/PendingModalContent/ErrorModalContent.tsx
msgid "Permit approval failed"
msgstr "허가 승인 실패"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
msgid "Sorry, an error occured while processing your request. If you request support, be sure to copy the details of this error."
msgstr "죄송합니다. 요청을 처리하는 동안 오류가 발생했습니다. 지원을 요청하는 경우 이 오류의 세부 정보를 복사하십시오."

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Vote in governance"
msgstr "거버넌스 투표"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Bought"
msgstr "구입했다"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/index.tsx
#: src/components/NavBar/index.tsx
msgid "NFTs"
msgstr "NFT"

#: src/components/Web3Status/index.tsx
msgid "{pendingActivityCount} Pending"
msgstr "{pendingActivityCount} 대기 중"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "${0}"
msgstr "${0}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Add liquidity cancelled"
msgstr "유동성 추가 취소됨"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModalSection.tsx
msgid "{0, plural, =1 {collection} other {collections}}"
msgstr "{0, plural, =1 {수집} other {컬렉션}}"

#: src/components/Settings/RouterPreferenceSettings/index.tsx
msgid "Local routing"
msgstr "로컬 라우팅"

#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Enter an address to trigger a UNI claim. If the address has any claimable UNI it will be sent to them on submission."
msgstr "UNI 청구를 트리거할 주소를 입력하십시오. 주소에 청구 가능한 UNI가 있으면 제출시 이체됩니다."

#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
msgid "Confirm Supply"
msgstr "공급 확인"

#: src/components/FeeSelector/index.tsx
msgid "The % you will earn in fees."
msgstr "수수료로 얻을 수 있는 %."

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "<0>Tip:</0> Select an action and describe your proposal for the community. The proposal cannot be modified after submission, so please verify all information before submitting. The voting period will begin immediately and last for 7 days. To propose a custom action, <1>read the docs</1>."
msgstr "<0>팁:</0> 작업을 선택하고 커뮤니티에 대한 제안을 설명하십시오. 제안서는 제출 후 수정이 불가능하오니 모든 내용을 확인하신 후 제출해 주시기 바랍니다. 투표 기간은 즉시 시작되어 7일 동안 지속됩니다. 사용자 지정 작업을 제안하려면 <1>문서를 읽으십시오</1>."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/ExpandoRow.tsx
msgid "Show"
msgstr "보여주다"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Queued"
msgstr "대기 중"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Add {0}/{1} V3 liquidity"
msgstr "{0}/{1} V3 유동성 추가"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Claim failed"
msgstr "소유권 주장 실패"

#: src/nft/components/profile/view/ViewMyNftsAsset.tsx
msgid "List for sale"
msgstr "판매 목록"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "Token stats and charts for {label} are available on <0>info.uniswap.org</0>"
msgstr "{label} 에 대한 토큰 통계 및 차트는 <0>info.uniswap.org</0>에서 확인할 수 있습니다."

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "Popular tokens"
msgstr "인기있는 토큰"

#: src/nft/components/profile/list/RoyaltyTooltip.tsx
msgid "fee"
msgstr "요금"

#: src/components/swap/SwapRoute.tsx
msgid "Best price route costs ~{gasPrice} in gas."
msgstr "최적의 가격 경로 비용 ~ 가스에서{gasPrice}."

#: src/components/CurrencyInputPanel/FiatValue.tsx
msgid "Not enough liquidity to show accurate USD value."
msgstr "정확한 USD 가치를 표시하기에 유동성이 충분하지 않습니다."

#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
msgid "For each pool shown below, click migrate to remove your liquidity from Uniswap V2 and deposit it into Uniswap V3."
msgstr "아래 표시된 각 풀에 대해 마이그레이션을 클릭하여 Uniswap V2에서 유동성을 제거하고 Uniswap V3에 입금하십시오."

#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
msgid "Connect to a wallet to view your V2 liquidity."
msgstr "V2 유동성을 보려면 지갑에 연결하십시오."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Sending"
msgstr "배상"

#: src/components/NavBar/SearchBar.tsx
msgid "Search"
msgstr "찾다"

#: src/pages/Swap/UniswapXOptIn.tsx
msgid "Better prices and more liquidity"
msgstr "더 나은 가격과 더 많은 유동성"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "+ New position"
msgstr "+ 새로운 위치"

#: src/components/vote/VoteModal.tsx
#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "Vote for proposal {proposalId}"
msgstr "{proposalId} 제안에 투표"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "{percentForSlider}%"
msgstr "{percentForSlider}%"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Simple"
msgstr "단순한"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Repaid"
msgstr "상환"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "You will receive"
msgstr "다음을 받게 됩니다"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Migrating liquidity"
msgstr "유동성 마이그레이션"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Starting {0} Price:"
msgstr "시작 {0} 가격:"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Burn cancelled"
msgstr "소각 취소"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "Learn more about swapping with UniswapX"
msgstr "UniswapX로 스와핑에 대해 자세히 알아보기"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "Explore NFTs"
msgstr "NFT 살펴보기"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/SuccessScreen.tsx
msgid "Share on Twitter"
msgstr "트위터에 공유"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Add more liquidity"
msgstr "더 많은 유동성 추가"

#: src/components/PositionListItem/index.tsx
msgid "Max:"
msgstr "최대 :"

#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
msgid "Slippage below {0}% may result in a failed transaction"
msgstr "{0}% 미만의 슬리피지는 거래 실패로 이어질 수 있습니다."

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Unlock Voting"
msgstr "투표 잠금 해제"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Delegate Votes"
msgstr "위임 투표"

#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
msgid "{0} Deposited"
msgstr "{0} 예치됨"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Deposit cancelled"
msgstr "입금 취소"

#: src/components/CurrencyInputPanel/SwapCurrencyInputPanel.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Help center"
msgstr "지원 센터"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModalSection.tsx
msgid "Why is a transaction required?"
msgstr "트랜잭션이 필요한 이유는 무엇입니까?"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "The app logs anonymized usage statistics in order to improve over time."
msgstr "앱은 시간 경과에 따라 개선하기 위해 익명화된 사용 통계를 기록합니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/ErrorModalContent.tsx
msgid "Swap failed"
msgstr "교체 실패"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
#: src/nft/components/profile/list/Modal/ContentRow.tsx
msgid "Proceed in wallet"
msgstr "지갑에서 진행"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "{0} {1} Price:"
msgstr "{0} {1} 가격 :"

#: src/nft/pages/profile/profile.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
#: src/state/burn/hooks.tsx
#: src/state/burn/v3/hooks.tsx
#: src/state/mint/hooks.tsx
#: src/state/mint/v3/hooks.tsx
#: src/state/swap/hooks.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "지갑 연결"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "The impact your trade has on the market price of this pool."
msgstr "귀하의 거래가 이 풀의 시장 가격에 미치는 영향."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/ExpandoRow.tsx
msgid "Hidden"
msgstr "숨겨진"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Initial prices and pool share"
msgstr "초기 가격 및 풀 쉐어"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Pools/index.tsx
#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Current price"
msgstr "현재 가격"

#: src/components/Settings/TransactionDeadlineSettings/index.tsx
msgid "Your transaction will revert if it is pending for more than this period of time."
msgstr "이 기간 이상 보류중인 거래는 취소됩니다."

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "View accrued fees and analytics<0>↗</0>"
msgstr "발생한 수수료 및 분석 보기 <0> ↗</0>"

#: src/components/FeeSelector/shared.tsx
msgid "Best for most pairs."
msgstr "대부분의 쌍에 가장 적합합니다."

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Deposit Amounts"
msgstr "입금액"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "52W low"
msgstr "최저 52W"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "<0>Current Price:</0><1>{0}</1>{1}"
msgstr "<0>현재 가격:</0><1>{0}</1>{1}"

#: src/nft/components/card/icons.tsx
msgid "Blocked on OpenSea"
msgstr "OpenSea에서 차단됨"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Swap exactly <0/> for <1/>"
msgstr "정확히 <0/> <1/>로 교환"

#: src/components/swap/PriceImpactWarning.tsx
msgid "A swap of this size may have a high price impact, given the current liquidity in the pool. There may be a large difference between the amount of your input token and what you will receive in the output token"
msgstr "풀의 현재 유동성을 고려할 때 이 크기의 스왑은 가격에 큰 영향을 미칠 수 있습니다. 입력 토큰의 양과 출력 토큰으로 받게 될 양 사이에는 큰 차이가 있을 수 있습니다."

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
msgid "Your total pool tokens:"
msgstr "총 풀 토큰 :"

#: src/pages/Swap/UniswapXOptIn.tsx
msgid "Gas free swaps"
msgstr "가스 프리 스왑"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/ShareButton.tsx
msgid "Copy Link"
msgstr "링크 복사"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "{txCount, plural, one {Network fee} other {Network fees}}"
msgstr "{txCount, plural, one {네트워크 요금} other {네트워크 수수료}}"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Min price"
msgstr "최저 가격"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "Maximum input"
msgstr "최대 입력"

#: src/components/FeeSelector/index.tsx
msgid "Fee tier"
msgstr "수수료 계층"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "You already have an active or pending proposal"
msgstr "이미 활성 또는 대기 중인 제안이 있습니다."

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "Minimum output"
msgstr "최소 출력"

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "View and sell NFTs"
msgstr "NFT 보기 및 판매"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
msgid "Unknown"
msgstr "알려지지 않은"

#: src/components/AddressInputPanel/index.tsx
msgid "Wallet Address or ENS name"
msgstr "지갑 주소 또는 ENS 이름"

#: src/nft/components/profile/list/ListPage.tsx
msgid "Sell NFTs"
msgstr "NFT 판매"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Price updated"
msgstr "가격 업데이트됨"

#: src/nft/components/bag/BagHeader.tsx
msgid "Bag"
msgstr "가방"

#: src/components/PositionPreview/index.tsx
msgid "Max Price"
msgstr "최고 가격"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "View more analytics"
msgstr "더 많은 분석 보기"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Transaction submitted"
msgstr "거래 제출"

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "NFT Collections"
msgstr "NFT 컬렉션"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
msgid "Get support"
msgstr "도움을 받다"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "V2 liquidity"
msgstr "V2 유동성"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/index.tsx
msgid "Symbol not found"
msgstr "기호를 찾을 수 없음"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "You must connect an account."
msgstr "계정을 연결해야합니다."

#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Removing {0} {1} and {2} {3}"
msgstr "{0} {1} 및 {2} {3} 제거 중"

#: src/pages/AddLiquidityV2/PoolPriceBar.tsx
msgid "Share of Pool"
msgstr "풀 쉐어"

#: src/theme/components/ThemeToggle.tsx
msgid "Theme"
msgstr "주제"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "TVL"
msgstr "TVL"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Uniswap Protocol"
msgstr "유니스왑 프로토콜"

#: src/nft/components/profile/list/ListingButton.tsx
msgid "Set prices to continue"
msgstr "계속하려면 가격 설정"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your slippage tolerance."
msgstr "이 거래는 가격 변동이나 이체 수수료로 인해 성공하지 못합니다. 슬리피지 허용치를 높이십시오."

#: src/components/CurrencyInputPanel/SwapCurrencyInputPanel.tsx
msgid "The market price is outside your specified price range. Single-asset deposit only."
msgstr "시장 가격이 지정된 가격 범위를 벗어났습니다. 단일 자산 예금만."

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Against"
msgstr "반대"

#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Canceled"
msgstr "취소됨"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "No pools yet"
msgstr "아직 풀이 없습니다."

#: src/components/PositionList/index.tsx
#: src/components/PositionList/index.tsx
#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Show closed positions"
msgstr "마감된 위치 표시"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "{i, plural, one {month} other {months}}"
msgstr "{i, plural, one {월} other {몇 달}}"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Vote to abstain on proposal {proposalKey}"
msgstr "제안 {proposalKey}기권 투표"

#: src/pages/NotFound/index.tsx
msgid "Oops, take me back to Swap"
msgstr "죄송합니다. Swap으로 다시 데려가 주세요."

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Connect a wallet"
msgstr "지갑 연결"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "from"
msgstr "~에서"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "You don't have enough votes to submit a proposal"
msgstr "제안서를 제출할 투표수가 충분하지 않습니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Removed liquidity"
msgstr "제거된 유동성"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Send cancelled"
msgstr "보내기 취소됨"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Submitted proposal"
msgstr "제출된 제안서"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Execute failed"
msgstr "실행 실패"

#: src/components/Settings/TransactionDeadlineSettings/index.tsx
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Borrow cancelled"
msgstr "대여 취소"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Add liquidity failed"
msgstr "유동성 추가 실패"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "Minimum received"
msgstr "최소 수령됨"

#: src/components/Popups/PopupContent.tsx
msgid "Failed to switch networks"
msgstr "네트워크 전환 실패"

#: src/state/mint/v3/hooks.tsx
msgid "Invalid price input"
msgstr "잘못된 가격 입력"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
msgid "and"
msgstr "그리고"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "<0/> All Proposals"
msgstr "<0/> 모든 제안"

#: src/components/AccountDrawer/UniwalletModal.tsx
msgid "Download in the App Store to safely store your tokens and NFTs, swap tokens, and connect to crypto apps."
msgstr "App Store에서 다운로드하여 토큰과 NFT를 안전하게 저장하고, 토큰을 교환하고, 암호화 앱에 연결하세요."

#: src/nft/components/profile/list/ListingButton.tsx
msgid "Start listing"
msgstr "상장 시작"

#: src/components/Popups/ClaimPopup.tsx
msgid "Claim your UNI tokens"
msgstr "UNI 토큰 청구"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Hide resources"
msgstr "리소스 숨기기"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Create pool."
msgstr "풀을 만듭니다."

#: src/components/AddressInputPanel/index.tsx
msgid "Recipient"
msgstr "받는 사람"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Deployed"
msgstr "배포됨"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Pooled {0}:"
msgstr "{0} 풀링 됨:"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Vote Against"
msgstr "반대 투표"

#: src/components/Polling/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "Check network status"
msgstr "네트워크 상태 확인"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Voting ends approximately {0}"
msgstr "투표는 대략 {0}에 끝납니다"

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Floor price"
msgstr "가격 하한선"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Unsupported Asset"
msgstr "지원되지 않는 자산"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Voted"
msgstr "투표"

#: src/components/AccountDrawer/UniwalletModal.tsx
msgid "Don't have Uniswap Wallet?"
msgstr "Uniswap 지갑이 없습니까?"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Position unavailable"
msgstr "사용할 수 없는 위치"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Wrong network"
msgstr "잘못된 네트워크"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "The price of this pool is outside of your selected range. Your position is not currently earning fees."
msgstr "이 풀의 가격이 선택한 범위를 벗어났습니다. 귀하의 포지션은 현재 수수료를 벌고 있지 않습니다."

#: src/components/CurrencyInputPanel/FiatValue.tsx
#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
#: src/components/RateToggle/index.tsx
#: src/components/RateToggle/index.tsx
#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "View on  Etherscan"
msgstr "Etherscan에서 보기"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Remove liquidity failed"
msgstr "유동성 제거 실패"

#: src/components/WalletModal/ConnectionErrorView.tsx
msgid "Error connecting"
msgstr "연결 오류"

#: src/nft/components/profile/list/SetDurationModal.tsx
msgid "{amount, plural, =1 {hour} other {hours}}"
msgstr "{amount, plural, =1 {시간} other {시간}}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Swapping"
msgstr "스와핑"

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Pay with"
msgstr "지불"

#: src/components/V2Unsupported/index.tsx
msgid "Uniswap V2 is not available on this network."
msgstr "Uniswap V2는 이 네트워크에서 사용할 수 없습니다."

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "To view a position, you must be connected to the network it belongs to."
msgstr "위치를 보려면 해당 위치가 속한 네트워크에 연결되어 있어야 합니다."

#: src/components/swap/SwapDetailsDropdown.tsx
msgid "Fetching best price..."
msgstr "최적 가격을 가져오는 중..."

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Invalid range selected. The min price must be lower than the max price."
msgstr "잘못된 범위를 선택했습니다. 최소 가격은 최대 가격보다 낮아야합니다."

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Collected"
msgstr "수집됨"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Withdraw failed"
msgstr "출금 실패"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "{i, plural, one {minute} other {minutes}}"
msgstr "{i, plural, one {분} other {분}}"

#: src/components/WalletModal/PrivacyPolicyNotice.tsx
msgid "Last Updated"
msgstr "마지막 업데이트"

#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Succeeded"
msgstr "성공"

#: src/nft/components/profile/view/ViewMyNftsAsset.tsx
msgid "Unavailable for listing"
msgstr "목록에 사용할 수 없음"

#: src/components/CurrencyInputPanel/FiatValue.tsx
#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "The estimated difference between the USD values of input and output amounts."
msgstr "입력 금액과 출력 금액의 USD 값 간의 예상 차이입니다."

#: src/nft/components/profile/list/ListingButton.tsx
msgid "{0, plural, =1 {Resolve issue} other {{1}}}"
msgstr "{0, plural, =1 {문제를 해결하십시오} other {{1}}}"

#: src/components/Settings/MenuButton/index.tsx
msgid "Transaction Settings"
msgstr "거래 설정"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Claiming"
msgstr "청구 중"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Executed"
msgstr "실행됨"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
msgid "Reload the app"
msgstr "앱 새로고침"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Update Delegation"
msgstr "위임 업데이트"

#: src/components/vote/ProposalEmptyState.tsx
msgid "Proposals submitted by community members will appear here."
msgstr "커뮤니티 멤버가 제출한 제안이 여기에 표시됩니다."

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "<0>Unlock voting</0> to prepare for the next proposal."
msgstr "<0> 투표 잠금 해제</0> 다음 제안을 준비합니다."

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 정책"

#: src/components/PositionList/index.tsx
#: src/components/PositionList/index.tsx
msgid "Your positions"
msgstr "내 포지션"

#: src/nft/components/details/AssetActivity.tsx
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: src/components/WalletModal/PrivacyPolicyNotice.tsx
msgid "By connecting a wallet, you agree to Uniswap Labs'"
msgstr "지갑을 연결하면 Uniswap Labs에 동의하는 것입니다."

#: src/pages/Tokens/index.tsx
msgid "This table contains the top tokens by Uniswap volume, sorted based on your input."
msgstr "이 표에는 귀하의 입력을 기준으로 정렬된 Uniswap 볼륨별 상위 토큰이 포함되어 있습니다."

#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "below the collection’s floor price. Are you sure you want to continue?"
msgstr "컬렉션 가격 하한선보다 낮습니다. 너 정말 계속하고 싶니?"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "You don’t have liquidity in this pool yet."
msgstr "아직 이 풀에 유동성이 없습니다."

#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "Swap submitted"
msgstr "스왑 제출됨"

#: src/components/swap/SwapRoute.tsx
msgid "This route optimizes your total output by considering split routes, multiple hops, and the gas cost of each step."
msgstr "이 경로는 분할 경로, 다중 홉 및 각 단계의 가스 비용을 고려하여 총 출력을 최적화합니다."

#: src/nft/components/collection/ActivityCells.tsx
#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Contract Interaction"
msgstr "계약 상호 작용"

#: src/components/Polling/index.tsx
msgid "The most recent block number on this network. Prices update on every block."
msgstr "이 네트워크의 가장 최근 블록 번호입니다. 가격은 모든 블록에서 업데이트됩니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Approval cancelled"
msgstr "승인 취소됨"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "Your position has 0 liquidity, and is not earning fees."
msgstr "귀하의 포지션에는 유동성이 없으며, 수수료를 벌지 않습니다."

#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
msgid "No results found."
msgstr "결과가 없습니다."

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Your V2 liquidity"
msgstr "V2 유동성"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Show Cancelled"
msgstr "취소된 쇼"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Approving {0}"
msgstr "{0} 승인 중"

#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "Transaction pending..."
msgstr "거래 대기 중..."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Wrap cancelled"
msgstr "랩 취소됨"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "75%"
msgstr "75 %"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Swap <0/> for exactly <1/>"
msgstr "<0/> 정확히 <1/>로 바꾸기"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The input token cannot be transferred. There may be an issue with the input token."
msgstr "입력 토큰을 이체할 수 없습니다. 입력 토큰에 문제가 있을 수 있습니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Unwrap failed"
msgstr "포장 풀기 실패"

#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "Swap success!"
msgstr "교환 성공!"

#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "Pending..."
msgstr "보류 중..."

#: src/components/swap/PriceImpactWarning.tsx
#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Price impact warning"
msgstr "가격 영향 경고"

#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "Submitting Vote"
msgstr "투표 제출"

#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
msgid "Don’t see one of your v2 positions? <0>Import it.</0>"
msgstr "v2 포지션 중 하나가 보이지 않습니까? <0>가져 오십시오.</0>"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Revoke approval failed"
msgstr "승인 취소 실패"

#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
msgid "Execution Submitted"
msgstr "실행 제출됨"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "When you add liquidity, you will receive pool tokens representing your position. These tokens automatically earn fees proportional to your share of the pool, and can be redeemed at any time."
msgstr "유동성을 추가하면 귀하의 포지션을 나타내는 풀 토큰을 받게 됩니다. 이 토큰은 풀의 지분에 비례하여 자동으로 수수료를 받으며 언제든지 사용할 수 있습니다."

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/constants/tokenSafety.tsx
#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "Always conduct your own research before trading."
msgstr "거래하기 전에 항상 자체 조사를 수행하십시오."

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Set Price Range"
msgstr "가격 범위 설정"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Your position will be 100% {0} at this price."
msgstr "이 가격에서 귀하의 포지션은 100% {0}이(가) 됩니다."

#: src/components/swap/PendingModalContent/ErrorModalContent.tsx
msgid "Why are permits required?"
msgstr "허가가 필요한 이유는 무엇입니까?"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "View on Block Explorer"
msgstr "블록 탐색기에서 보기"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Add Liquidity"
msgstr "유동성 추가"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModalSection.tsx
msgid "{0, plural, =1 {listing} other {listings}}"
msgstr "{0, plural, =1 {상장} other {목록}}"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/SuccessScreen.tsx
msgid "Proceeds if sold"
msgstr "팔면 수익"

#: src/components/AccountDrawer/AnalyticsToggle.tsx
msgid "We use anonymized data to enhance your experience with Uniswap Labs products."
msgstr "Uniswap Labs 제품에 대한 귀하의 경험을 향상시키기 위해 익명화된 데이터를 사용합니다."

#: src/components/LiquidityChartRangeInput/index.tsx
msgid "Your position will appear here."
msgstr "귀하의 위치가 여기에 표시됩니다."

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "This transaction could not be sent because the deadline has passed. Please check that your transaction deadline is not too low."
msgstr "기한이 지났기 때문에 이 거래를 보낼 수 없습니다. 거래 기한이 너무 짧지 않은지 확인하십시오."

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Show resources"
msgstr "리소스 표시"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Removing {0} {1} and{2} {3}"
msgstr "{0} {1} 및{2} {3}제거"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Wrapped"
msgstr "포장"

#: src/components/FeeSelector/FeeTierPercentageBadge.tsx
msgid "{0}% select"
msgstr "{0}% 선택"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Approval failed"
msgstr "승인 실패"

#: src/pages/Swap/UniswapXOptIn.tsx
msgid "You can turn it off at anytime in settings"
msgstr "설정에서 언제든지 끌 수 있습니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Public Resolver"
msgstr "퍼블릭 리졸버"

#: src/theme/components/index.tsx
msgid "Copied!"
msgstr "복사했습니다!"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "for {0}"
msgstr "{0}에 찬성"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
msgid "Sorry, an error occured while processing your request. If you request support, be sure to provide your error ID."
msgstr "죄송합니다. 요청을 처리하는 동안 오류가 발생했습니다. 지원을 요청하는 경우 오류 ID를 제공해야 합니다."

#: src/components/AccountDrawer/LocalCurrencyMenu.tsx
#: src/components/AccountDrawer/SettingsMenu.tsx
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Migrate {0}/{1} liquidity to V3"
msgstr "유동성 {0}/{1} V3로 마이그레이션"

#: src/components/AccountDrawer/SettingsMenu.tsx
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "24H volume is the amount of the asset that has been traded on Uniswap v3 during the past 24 hours."
msgstr "24H 볼륨은 지난 24시간 동안 Uniswap v3에서 거래된 자산의 양입니다."

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "Buy or transfer tokens to this wallet to get started."
msgstr "시작하려면 이 지갑으로 토큰을 구매하거나 전송하세요."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Withdrawing"
msgstr "철회"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Swapped"
msgstr "교환"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Pools/index.tsx
msgid "Closed Positions"
msgstr "닫힌 위치"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Self"
msgstr "본인"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "You will also collect fees earned from this position."
msgstr "이 포지션에서 얻은 수수료도 징수합니다."

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Unwrap"
msgstr "언랩"

#: src/state/mint/hooks.tsx
#: src/state/mint/v3/hooks.tsx
msgid "Invalid pair"
msgstr "잘못된 쌍"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Collecting fees will withdraw currently available fees for you."
msgstr "수수료를 징수하면 현재 사용 가능한 수수료가 인출됩니다."

#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
#: src/theme/components/ThemeToggle.tsx
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Collect {0}/{1} fees"
msgstr "{0}/{1} 수수료가 수집"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
#: src/components/vote/QueueModal.tsx
#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "Transaction Submitted"
msgstr "제출된 거래"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/About.tsx
msgid "Links"
msgstr "연결"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Vote For"
msgstr "찬성 투표"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Loading Allowance"
msgstr "적재 허용량"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Cancel failed"
msgstr "취소 실패"

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Last"
msgstr "마지막"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Uniswap migration contract↗"
msgstr "Uniswap 마이그레이션 계약 ↗"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Collecting fees"
msgstr "수수료 징수"

#: src/components/AccountDrawer/TestnetsToggle.tsx
msgid "Show testnets"
msgstr "테스트넷 보기"

#: src/components/Tokens/TokenTable/TokenRow.tsx
msgid "Token name"
msgstr "토큰 이름"

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "No tokens found."
msgstr "토큰을 찾을 수 없습니다."

#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
msgid "Max slippage"
msgstr "최대 가격 변동"

#: src/components/swap/GasBreakdownTooltip.tsx
msgid "Network Fees are paid to the Ethereum network to secure transactions."
msgstr "네트워크 수수료는 안전한 거래를 위해 이더리움 네트워크에 지불됩니다."

#: src/components/NetworkAlert/NetworkAlert.tsx
msgid "Deposit tokens to the {label} network."
msgstr "{label} 네트워크에 토큰을 예치합니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "View on Explorer"
msgstr "Explorer에서 보기"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Transaction pending"
msgstr "거래 대기 중"

#: src/state/burn/v3/hooks.tsx
msgid "Enter a percent"
msgstr "퍼센트를 입력하세요."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Buy failed"
msgstr "구매 실패"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "Price Impact"
msgstr "가격 영향"

#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "{0, plural, =1 {You can't trade this token using the Uniswap App.} other {You can't trade these tokens using the Uniswap App.}}"
msgstr "{0, plural, =1 {Uniswap 앱을 사용하여 이 토큰을 거래할 수 없습니다.} other {Uniswap 앱을 사용하여 이러한 토큰을 거래할 수 없습니다.}}"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
#: src/state/swap/hooks.tsx
msgid "Select a token"
msgstr "토큰 선택"

#: src/pages/Pool/CTACards.tsx
msgid "Top pools"
msgstr "상위 풀"

#: src/components/FiatOnrampModal/index.tsx
msgid "Moonpay Fiat On-ramp iframe"
msgstr "Moonpay Fiat 온램프 iframe"

#: src/components/Settings/TransactionDeadlineSettings/index.tsx
msgid "Transaction deadline"
msgstr "거래 마감 시간"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/AddressSection.tsx
msgid "Contract address"
msgstr "계약 주소"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "At least {0} {1} and {2} {3} will be refunded to your wallet due to selected price range."
msgstr "선택한 가격 범위로 인해 최소 {0} {1} 및 {2} {3} 이 지갑으로 환불됩니다."

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "The ratio of tokens you add will set the price of this pool."
msgstr "추가하는 토큰의 요율이 이 풀의 가격을 설정합니다."

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "산출 토큰을 이체할 수 없습니다. 산출 토큰에 문제가 있을 수 있습니다. 참고: 이체 수수료 및 리베이스 토큰이 Uniswap V3와 호환되지 않습니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
msgid "Your swap couldn't be filled at this time. Try again or"
msgstr "지금은 스왑을 채울 수 없습니다. 다시 시도하거나"

#: src/components/NavBar/ChainSelectorRow.tsx
msgid "Unsupported by your wallet"
msgstr "지갑에서 지원하지 않음"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Documentation"
msgstr "선적 서류 비치"

#: src/nft/components/profile/list/MarketplaceRow.tsx
msgid "% max"
msgstr "최대 %"

#: src/components/ConnectedAccountBlocked/index.tsx
msgid "blocked activities"
msgstr "차단된 활동"

#: src/components/AccountDrawer/SettingsMenu.tsx
#: src/components/Settings/index.tsx
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/components/swap/GasBreakdownTooltip.tsx
msgid "<0>UniswapX</0> aggregates liquidity sources for better prices and gas free swaps."
msgstr "<0>UniswapX</0> 더 나은 가격과 가스 없는 스왑을 위해 유동성 소스를 통합합니다."

#: src/pages/CreateProposal/ProposalActionSelector.tsx
msgid "Proposed Action"
msgstr "제안된 조치"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Once you are happy with the rate click supply to review."
msgstr "요율에 만족하면 공급을 클릭하여 검토하십시오."

#: src/components/Tokens/TokenTable/TokenRow.tsx
msgid "Volume is the amount of the asset that has been traded on Uniswap v3 during the selected time frame."
msgstr "볼륨은 선택한 기간 동안 Uniswap v3에서 거래된 자산의 양입니다."

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Read more about Uniswap governance"
msgstr "Uniswap 거버넌스에 대해 자세히 알아보기"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "UNI tokens represent voting shares in Uniswap governance. You can vote on each proposal yourself or delegate your votes to a third party."
msgstr "UNI 토큰은 Uniswap 거버넌스의 의결권을 나타냅니다. 각 제안에 대해 직접 투표하거나 제3자에게 투표를 위임할 수 있습니다."

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/index.tsx
#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

#: src/components/swap/SwapModalHeader.tsx
msgid "Input is estimated. You will sell at most <0>{0} {1}</0> or the transaction will revert."
msgstr "입력이 추정됩니다. 최대 <0>{0} {1}</0>을(를) 팔거나 그렇지 않으면 거래가 취소됩니다."

#: src/components/swap/SwapModalHeader.tsx
msgid "Output is estimated. You will receive at least <0>{0} {1}</0> or the transaction will revert."
msgstr "산출은 추정됩니다. 최소한 <0>{0} {1}</0>을(를) 받거나 그렇지 않으면 거래가 취소됩니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Removing liquidity"
msgstr "유동성 제거"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Repaying"
msgstr "상환"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Uniswap Governance"
msgstr "Uniswap 거버넌스"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Add <0/> and <1/> to Uniswap V2"
msgstr "Uniswap V2에 <0/> 과 <1/> 추가"

#: src/components/swap/SwapModalHeader.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "You pay"
msgstr "당신은 지불"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Connect wallet"
msgstr "지갑 연결"

#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
msgid "Executing this proposal will enact the calldata on-chain."
msgstr "이 제안을 실행하면 콜데이터 온체인이 제정됩니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Migrate liquidity cancelled"
msgstr "유동성 이전 취소됨"

#: src/components/Settings/MenuButton/index.tsx
msgid "{0}% slippage"
msgstr "{0}% 미끄러짐"

#: src/pages/Swap/UniswapXOptIn.tsx
msgid "Try gas free swaps with the"
msgstr "가스 프리 스왑을 시도하십시오."

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Your position"
msgstr "내 위치"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "{0} Fees Earned:"
msgstr "{0} 수수료 적립됨:"

#: src/nft/components/profile/list/PriceTextInput.tsx
msgid "Already listed at"
msgstr "이미 등록된"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "<0>Tip:</0> Removing pool tokens converts your position back into underlying tokens at the current rate, proportional to your share of the pool. Accrued fees are included in the amounts you receive."
msgstr "<0> 팁 :</0> 풀 토큰을 제거하면 풀 쉐어에 비례하여 현재 요율로 포지션을 기본 토큰으로 다시 전환합니다. 미지급 수수료는 귀하가 받는 금액에 포함됩니다."

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "This transaction will not succeed due to price movement. Try increasing your slippage tolerance. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "이 거래는 가격 변동으로 인해 성공하지 못합니다. 슬리피지 허용치를 높이십시오. 참고: 이체 수수료 및 리베이스 토큰은 Uniswap V3와 호환되지 않습니다."

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModalSection.tsx
msgid "Listing an NFT requires a one-time marketplace approval for each NFT collection."
msgstr "NFT를 나열하려면 각 NFT 컬렉션에 대해 일회성 마켓플레이스 승인이 필요합니다."

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Liquidity provider rewards"
msgstr "유동성 제공자 보상"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
#: src/components/CurrencyInputPanel/SwapCurrencyInputPanel.tsx
msgid "Balance: {0}"
msgstr "잔액: {0}"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Claim UNI"
msgstr "UNI 청구"

#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "Caution"
msgstr "주의"

#: src/pages/Tokens/index.tsx
msgid "Top tokens on Uniswap"
msgstr "Uniswap의 상위 토큰"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Transaction completed in"
msgstr "거래 완료:"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Voting"
msgstr "투표"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Submit proposal failed"
msgstr "제안서 제출 실패"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Vote failed"
msgstr "투표 실패"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
msgid "This order was cancelled"
msgstr "주문이 취소되었습니다."

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Floor"
msgstr "바닥"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Revoking approval"
msgstr "승인 취소"

#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "{0} Votes"
msgstr "{0} 투표"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Swap expired"
msgstr "스왑 만료"

#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Defeated"
msgstr "패배"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Self Delegate"
msgstr "셀프 위임"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Deploy failed"
msgstr "배포 실패"

#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/components/PositionPreview/index.tsx
msgid "Your position will be 100% composed of {0} at this price"
msgstr "이 가격에서 귀하의 포지션은 100% {0}(으)로 구성됩니다"

#: src/components/ConnectedAccountBlocked/index.tsx
msgid "If you believe this is an error, please send an email including your address to"
msgstr "이것이 오류라고 생각되면 귀하의 주소를 포함한 이메일을 다음 주소로 보내주십시오."

#: src/components/swap/PendingModalContent/ErrorModalContent.tsx
msgid "Token approval failed"
msgstr "토큰 승인 실패"

#: src/utils/errors.ts
msgid "Your wallet is connected to the wrong network."
msgstr "귀하의 지갑이 잘못된 네트워크에 연결되어 있습니다."

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "This pool must be initialized before you can add liquidity. To initialize, select a starting price for the pool. Then, enter your liquidity price range and deposit amount. Gas fees will be higher than usual due to the initialization transaction."
msgstr "유동성을 추가하기 전에 이 풀을 초기화해야 합니다. 초기화하려면 풀의 시작 가격을 선택하세요. 그런 다음 유동성 가격 범위와 입금액을 입력하십시오. 초기화 트랜잭션으로 인해 가스 수수료가 평소보다 높아질 것입니다."

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Unclaimed fees"
msgstr "미 청구 수수료"

#: src/components/SwitchLocaleLink/index.tsx
msgid "Uniswap available in: <0>{0}</0>"
msgstr "Uniswap 사용 가능 : <0>{0}</0>"

#: src/pages/Landing/index.tsx
msgid "Trade crypto and NFTs with confidence"
msgstr "안심하고 암호화폐 및 NFT 거래"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Migrate Liquidity to V3"
msgstr "유동성을 V3로 마이그레이션"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/index.tsx
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Added liquidity"
msgstr "유동성 추가"

#: src/components/swap/UnsupportedCurrencyFooter.tsx
msgid "Unsupported Assets"
msgstr "지원되지 않는 자산"

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "Not available in your region"
msgstr "해당 지역에서는 사용할 수 없습니다."

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "25%"
msgstr "25 %"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Execute proposal {proposalKey}."
msgstr "제안 실행 {proposalKey}."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Delegated"
msgstr "위임됨"

#: src/components/PositionListItem/index.tsx
#: src/components/PositionListItem/index.tsx
msgid "<0>{0} </0><1/> per <2/>"
msgstr "<0>{0} </0><1/> <2/>"

#: src/pages/Swap/UniswapXOptIn.tsx
#: src/pages/Swap/UniswapXOptIn.tsx
msgid "Beta"
msgstr "베타"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "For"
msgstr "찬성"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Address has no available claim"
msgstr "주소에 사용 가능한 청구가 없습니다."

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Your active V3 liquidity positions will appear here."
msgstr "활성 V3 유동성 위치가 여기에 표시됩니다."

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "<0/> Votes"
msgstr "<0/> 투표"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: src/components/Tokens/TokenTable/SearchBar.tsx
msgid "Filter tokens"
msgstr "필터 토큰"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Fetching Route"
msgstr "경로를 가져오는 중"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Migrated liquidity"
msgstr "마이그레이션된 유동성"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "By adding liquidity you'll earn 0.3% of all trades on this pair proportional to your share of the pool. Fees are added to the pool, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity."
msgstr "유동성을 추가하면 풀 쉐어에 비례하여이 쌍에 대한 모든 거래의 0.3%를 벌 수 있습니다. 수수료는 풀에 추가되고 실시간으로 발생하며 유동성을 인출하여 청구할 수 있습니다."

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModalSection.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "- Remove recipient"
msgstr "- 수신자 제거"

#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Execute"
msgstr "실행하다"

#: src/nft/components/collection/Sweep.tsx
msgid "Sweep"
msgstr "스위프"

#: src/pages/Landing/index.tsx
msgid "Get started"
msgstr "시작하다"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "The fee paid to miners who process your transaction. This must be paid in {0}."
msgstr "거래를 처리하는 채굴자에게 지불하는 수수료. 이것은 {0}으로 지불되어야 합니다."

#: src/components/Settings/TransactionDeadlineSettings/index.tsx
msgid "{0}m"
msgstr "{0}"

#: src/components/vote/QueueModal.tsx
msgid "Adding this proposal to the queue will allow it to be executed, after a delay."
msgstr "이 제안을 대기열에 추가하면 지연 후 실행될 수 있습니다."

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Deposit liquidity"
msgstr "예금 유동성"

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Same Price"
msgstr "같은 가격"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Revoke {0}"
msgstr "취소 {0}"

#: src/nft/components/details/AssetActivity.tsx
#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "In Range"
msgstr "범위 내"

#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "The price of this pool is within your selected range. Your position is currently earning fees."
msgstr "이 풀의 가격은 선택한 범위 내에 있습니다. 귀하의 포지션은 현재 수수료를 받고 있습니다."

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "You are creating a pool"
msgstr "풀을 만들고 있습니다."

#: src/components/vote/VoteModal.tsx
#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "Vote against proposal {proposalId}"
msgstr "{proposalId} 제안에 반대 투표"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "No activity yet"
msgstr "아직 활동 없음"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Unknown Approval"
msgstr "알 수 없는 승인"

#: src/components/Popups/ClaimPopup.tsx
msgid "UNI has arrived"
msgstr "UNI가 도착했습니다"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Your position will not earn fees or be used in trades until the market price moves into your range."
msgstr "귀하의 포지션은 시장 가격이 귀하의 범위로 이동할 때까지 수수료를 받거나 거래에 사용되지 않습니다."

#: src/nft/components/profile/list/RoyaltyTooltip.tsx
msgid "Max fees"
msgstr "최대 수수료"

#: src/components/vote/QueueModal.tsx
#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Queue"
msgstr "대기줄"

#: src/components/Tokens/TokenTable/TokenRow.tsx
msgid "Total value locked (TVL) is the aggregate amount of the asset available across all Uniswap v3 liquidity pools."
msgstr "총 잠긴 가치(TVL)는 모든 Uniswap v3 유동성 풀에서 사용 가능한 자산의 총량입니다."

#: src/pages/CreateProposal/ProposalSubmissionModal.tsx
msgid "Submitting Proposal"
msgstr "제안서를 제출하는 중"

#: src/components/swap/UnsupportedCurrencyFooter.tsx
msgid "Read more about unsupported assets"
msgstr "지원되지 않는 자산에 대해 자세히 알아보기"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "Maximum sent"
msgstr "최대 이체"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Claim <0/> for {0}"
msgstr "{0} 에 대한 <0/> 청구"

#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "This proposal may be executed after {0}."
msgstr "이 제안은 {0}이후에 실행될 수 있습니다."

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Earned UNI tokens represent voting shares in Uniswap governance."
msgstr "획득한 UNI 토큰은 Uniswap 거버넌스의 의결권을 나타냅니다."

#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "Why is this required?"
msgstr "이것이 필요한 이유는 무엇입니까?"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Remove <0/> and <1/>"
msgstr "<0/> 과 <1/>제거"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Supply"
msgstr "공급"

#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "Enable spending {0} on Uniswap"
msgstr "Uniswap에서 지출 {0} 활성화"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModalSection.tsx
msgid "Sign"
msgstr "징후"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "This app uses the following third-party APIs:"
msgstr "이 앱은 다음 타사 API를 사용합니다."

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "reward"
msgstr "보상"

#: src/nft/components/card/media.tsx
msgid "Content not"
msgstr "내용 없음"

#: src/components/FeeSelector/FeeTierPercentageBadge.tsx
msgid "Not created"
msgstr "생성되지 않음"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Create Proposal"
msgstr "제안서 작성"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Insufficient funds"
msgstr "자금 부족"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
msgid "Executing"
msgstr "실행 중"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Withdraw deposited liquidity"
msgstr "예치된 유동성 인출"

#: src/components/AccountDrawer/GitVersionRow.tsx
msgid "Version:"
msgstr "버전:"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "{i, plural, one {second} other {seconds}}"
msgstr "{i, plural, one {두번째} other {초}}"

#: src/components/swap/PriceImpactModal.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Insufficient liquidity"
msgstr "유동성 부족"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "to"
msgstr "에게"

#: src/pages/CreateProposal/ProposalActionSelector.tsx
msgid "Transfer Token"
msgstr "전송 토큰"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Unlocking Votes"
msgstr "투표 잠금 해제"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/ErrorModalContent.tsx
msgid "Wrap failed"
msgstr "래핑 실패"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Purchased"
msgstr "구매 한"

#: src/components/FiatOnrampModal/index.tsx
msgid "something went wrong!"
msgstr "뭔가 잘못되었습니다!"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Connecting to {0}"
msgstr "{0}에 연결"

#: src/components/NavBar/SearchBar.tsx
msgid "Search tokens and NFT collections"
msgstr "검색 토큰 및 NFT 컬렉션"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Migrate liquidity failed"
msgstr "유동성 마이그레이션 실패"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "The maximum amount you are guaranteed to spend. If the price slips any further, your transaction will revert."
msgstr "지출이 보장되는 최대 금액입니다. 가격이 더 이상 떨어지면 거래가 취소됩니다."

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Added {0}"
msgstr "{0} 추가됨"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/SuccessScreen.tsx
msgid "Return to My NFTs"
msgstr "내 NFT로 돌아가기"

#: src/components/FeeSelector/index.tsx
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/index.tsx
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/StatsSection.tsx
msgid "52W high"
msgstr "52W 높이"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Queue failed"
msgstr "대기열 실패"

#: src/components/vote/VoteModal.tsx
#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "Vote to abstain on proposal {proposalId}"
msgstr "제안 {proposalId}기권 투표"

#: src/components/vote/ProposalEmptyState.tsx
msgid "Please connect to Layer 1 Ethereum"
msgstr "레이어 1 Ethereum에 연결하세요"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ContentRow.tsx
msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

#: src/components/vote/ProposalEmptyState.tsx
msgid "Uniswap governance is only available on Layer 1. Switch your network to Ethereum Mainnet to view Proposals and Vote."
msgstr "유니스왑 거버넌스는 레이어 1에서만 사용할 수 있습니다. 제안 및 투표를 보려면 네트워크를 이더리움 메인넷으로 전환하세요."

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "The minimum amount you are guaranteed to receive. If the price slips any further, your transaction will revert."
msgstr "받을 수 있는 최소 금액입니다. 가격이 더 이상 떨어지면 거래가 취소됩니다."

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "No liquidity found."
msgstr "유동성이 없습니다."

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Swap Anyway"
msgstr "어쨌든 스왑"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Unwrapping"
msgstr "포장 풀기"

#: src/components/WalletModal/ConnectionErrorView.tsx
msgid "Back to wallet selection"
msgstr "지갑 선택으로 돌아가기"

#: src/components/PositionPreview/index.tsx
msgid "Fee Tier"
msgstr "수수료 등급"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "{i, plural, one {week} other {weeks}}"
msgstr "{i, plural, one {주} other {주}}"

#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "Reset USDT"
msgstr "USDT 재설정"

#: src/components/NavBar/NavIcon.tsx
msgid "Navigation button"
msgstr "탐색 버튼"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Borrowed"
msgstr "차용"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/About.tsx
msgid "Show more"
msgstr "자세히보기"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Permit2"
msgstr "허가2"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Received"
msgstr "받았다"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "This tool will safely migrate your {0} liquidity to V3. The process is completely trustless thanks to the"
msgstr "이 도구로 {0} 유동성을 V3로 안전하게 마이그레이션할 수 있습니다. 이 과정은 다음 덕분에 신뢰할 수 있습니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
msgid "Your swap expired before it could be filled. Try again or"
msgstr "스왑이 채워지기 전에 만료되었습니다. 다시 시도하거나"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Switch networks"
msgstr "네트워크 전환"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Approve {0}"
msgstr "{0} 승인"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Confirm transaction in wallet"
msgstr "지갑에서 트랜잭션 승인"

#: src/components/FeeSelector/shared.tsx
msgid "Best for exotic pairs."
msgstr "색다른 쌍에 가장 적합합니다."

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "V3 {0} Price:"
msgstr "V3 {0} 가격 :"

#: src/nft/components/details/AssetActivity.tsx
msgid "By"
msgstr "에 의해"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The Uniswap invariant x*y=k was not satisfied by the swap. This usually means one of the tokens you are swapping incorporates custom behavior on transfer."
msgstr "Uniswap 불변 x * y = k가 스왑에 의해 충족되지 않았습니다. 이는 일반적으로 스와핑하는 토큰 중 하나가 이체시 사용자 지정 동작을 통합함을 의미합니다."

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "Transaction rejected"
msgstr "거래 거부됨"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/PriceChart.tsx
msgid "Missing chart data"
msgstr "누락된 차트 데이터"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: src/components/NavBar/SearchBar.tsx
msgid "Search tokens"
msgstr "검색 토큰"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Approval pending"
msgstr "승인 대기 중"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Vote cancelled"
msgstr "투표 취소"

#: src/components/Settings/MaxSlippageSettings/index.tsx
msgid "Your transaction will revert if the price changes unfavorably by more than this percentage."
msgstr "가격이 이 요율 이상으로 불리하게 변경되면 거래가 취소됩니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Delegating"
msgstr "위임"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "The amount you expect to receive at the current market price. You may receive less or more if the market price changes while your transaction is pending."
msgstr "현재 시장 가격에서 받을 것으로 예상되는 금액입니다. 거래가 보류 중인 동안 시장 가격이 변하면 더 적게 받을 수도 있고 더 많이 받을 수도 있습니다."

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Collect fees"
msgstr "수수료 징수"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Sent"
msgstr "전송된"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Claimed"
msgstr "청구됨"

#: src/components/FeeSelector/FeeOption.tsx
#: src/components/PositionListItem/index.tsx
#: src/components/PositionPreview/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidityV2/ConfirmAddModalBottom.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Wrap"
msgstr "랩"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "The fee paid to miners who process your transaction. This must be paid in ${0}."
msgstr "거래를 처리하는 채굴자에게 지불하는 수수료. 이것은 ${0}으로 지불되어야 합니다."

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "Claim"
msgstr "청구"

#: src/components/AccountDrawer/AuthenticatedHeader.tsx
msgid "Moonpay is not available in some regions. Click to learn more."
msgstr "Moonpay는 일부 지역에서 사용할 수 없습니다. 자세히 알아보려면 클릭하세요."

#: src/nft/components/bag/BagFooter.tsx
msgid "Fetching price..."
msgstr "가격을 가져오는 중..."

#: src/components/ConnectedAccountBlocked/index.tsx
msgid "This address is blocked on the Uniswap Labs interface because it is associated with one or more"
msgstr "이 주소는 하나 이상의 주소와 연결되어 있기 때문에 Uniswap Labs 인터페이스에서 차단됩니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Deposit failed"
msgstr "입금 실패"

#: src/nft/components/collection/CollectionAsset.tsx
msgid "Not listed"
msgstr "목록에 없음"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Burned"
msgstr "화상"

#: src/state/swap/hooks.tsx
msgid "Enter a recipient"
msgstr "수령인을 입력하세요."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Pools/index.tsx
#: src/components/Badge/RangeBadge.tsx
msgid "Out of range"
msgstr "범위를 벗어남"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "Uniswap Labs' Terms of Service"
msgstr "Uniswap Labs의 서비스 약관"

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "No NFTs yet"
msgstr "아직 NFT 없음"

#: src/state/burn/hooks.tsx
#: src/state/mint/hooks.tsx
#: src/state/mint/v3/hooks.tsx
#: src/state/swap/hooks.tsx
msgid "Enter an amount"
msgstr "금액을 입력하세요."

#: src/components/Web3Status/index.tsx
msgid "Connect"
msgstr "연결하다"

#: src/components/Polling/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "You may have lost your network connection."
msgstr "네트워크 연결이 끊어졌을 수 있습니다."

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "Delegated to:"
msgstr "위임 대상 :"

#: src/components/FeeSelector/shared.tsx
msgid "Best for stable pairs."
msgstr "안정적인 쌍에 가장 적합합니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Add V2 liquidity cancelled"
msgstr "V2 유동성 추가 취소됨"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "You should only deposit liquidity into Uniswap V3 at a price you believe is correct. <0/>If the price seems incorrect, you can either make a swap to move the price or wait for someone else to do so."
msgstr "유동성을 Uniswap V3에 정확하다고 생각하는 가격으로 예치해야합니다. <0/> 가격이 잘못된 것 같으면 교환하여 가격을 이동하거나 다른 사람이 이동하기를 기다릴 수 있습니다."

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Add V2 Liquidity"
msgstr "V2 유동성 추가"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
msgid "learn more."
msgstr "더 알아보기."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Approving"
msgstr "승인 중"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "Edit listings"
msgstr "목록 수정"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Submitting proposal"
msgstr "제안서를 제출하는 중"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Connect to a wallet to view your liquidity."
msgstr "유동성을 보려면 지갑에 연결하십시오."

#: src/components/PositionPreview/index.tsx
msgid "Min Price"
msgstr "최소 가격"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Allowed"
msgstr "허용됨"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Adding V2 liquidity"
msgstr "V2 유동성 추가"

#: src/components/Polling/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "here."
msgstr "여기."

#: src/nft/components/collection/ActivityCells.tsx
msgid "Unavailable"
msgstr "없는"

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "Last Price"
msgstr "마지막 가격"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Execute cancelled"
msgstr "취소된 실행"

#: src/components/Tokens/TokenTable/TokenTable.tsx
msgid "No tokens found"
msgstr "토큰을 찾을 수 없습니다."

#: src/nft/components/profile/list/Modal/ListModal.tsx
msgid "List NFTs"
msgstr "NFT 나열"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Added Liquidity"
msgstr "유동성 추가"

#: src/components/RangeSelector/index.tsx
msgid "High price"
msgstr "높은 가격"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
msgid "Insufficient funds for swap"
msgstr "스왑 자금 부족"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Burn failed"
msgstr "굽기 실패"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "Price impact"
msgstr "가격 영향"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Collected fees"
msgstr "징수 수수료"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
msgid "Pool tokens in rewards pool:"
msgstr "보상 풀의 풀 토큰 :"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/About.tsx
msgid "No token information available"
msgstr "사용 가능한 토큰 정보가 없습니다."

#: src/hooks/useWrapCallback.tsx
#: src/hooks/useWrapCallback.tsx
msgid "Enter {0} amount"
msgstr "{0} 금액 입력"

#: src/state/swap/hooks.tsx
msgid "Invalid recipient"
msgstr "잘못된 수령인"

#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "An approval is needed to use this token."
msgstr "이 토큰을 사용하려면 승인이 필요합니다."

#: src/components/PositionList/index.tsx
#: src/components/PositionList/index.tsx
msgid "Hide closed positions"
msgstr "닫은 포지션 숨기기"

#: src/components/swap/UnsupportedCurrencyFooter.tsx
msgid "Some assets are not available through this interface because they may not work well with the smart contracts or we are unable to allow trading for legal reasons."
msgstr "일부 자산은 스마트 계약과 잘 작동하지 않거나 법적 이유로 거래를 허용할 수 없기 때문에 이 인터페이스를 통해 사용할 수 없습니다."

#: src/pages/Landing/index.tsx
msgid "Buy, sell, and explore tokens"
msgstr "토큰 구매, 판매 및 탐색"

#: src/nft/components/profile/list/ListPage.tsx
msgid "Receive"
msgstr "받다"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "Confirm swap"
msgstr "스왑 확인"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/index.tsx
#: src/components/NavBar/index.tsx
#: src/pages/Pool/index.tsx
#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Pools"
msgstr "수영장"

#: src/components/Tokens/TokenTable/TokenTable.tsx
msgid "An error occurred loading tokens. Please try again."
msgstr "토큰을 로드하는 중에 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/pages/Swap/UniswapXOptIn.tsx
msgid "You're in!"
msgstr "당신은 포함 됐어!"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Vote to abstain on proposal {proposalKey} with reason \"{0}\""
msgstr "이유가 \"{0}\"인 제안 {proposalKey} 에 기권 투표"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Withdrawal cancelled"
msgstr "출금 취소"

#: src/components/Settings/RouterPreferenceSettings/index.tsx
msgid "When available, aggregates liquidity sources for better prices and gas free swaps."
msgstr "가능한 경우 더 나은 가격과 무가스 스왑을 위해 유동성 소스를 집계합니다."

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/hooks/useWrapCallback.tsx
#: src/hooks/useWrapCallback.tsx
#: src/state/mint/hooks.tsx
#: src/state/mint/hooks.tsx
#: src/state/mint/v3/hooks.tsx
#: src/state/mint/v3/hooks.tsx
#: src/state/swap/hooks.tsx
msgid "Insufficient {0} balance"
msgstr "부족한 {0} 잔액"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Send failed"
msgstr "보내기 실패"

#: src/components/RoutingDiagram/RoutingDiagram.tsx
msgid "{0}% pool"
msgstr "{0}% 풀"

#: src/components/Polling/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "Network Warning"
msgstr "네트워크 경고"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Created pool"
msgstr "생성된 풀"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Creating pool"
msgstr "풀 만들기"

#: src/nft/components/profile/list/ListingButton.tsx
msgid "Resolve {issues} issues"
msgstr "{issues} 개 문제 해결"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Delegating votes"
msgstr "투표 위임"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Create a pair"
msgstr "쌍 만들기"

#: src/components/Banner/BaseAnnouncementBanner/index.tsx
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: src/components/Logo/UniswapXBrandMark.tsx
msgid "UniswapX"
msgstr "유니스왑X"

#: src/nft/components/profile/list/Modal/SuccessScreen.tsx
msgid "Successfully listed"
msgstr "성공적으로 나열됨"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/BalanceSummary.tsx
msgid "Your balance on {label}"
msgstr "{label}의 잔액"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Depositing"
msgstr "입금"

#: src/components/Banner/BaseAnnouncementBanner/index.tsx
msgid "Download app"
msgstr "앱 다운로드"

#: src/pages/Swap/TaxTooltipBody.tsx
msgid "{currencySymbol} fees don't allow for accurate exact outputs. Use the `You pay` field instead."
msgstr "{currencySymbol} 수수료는 정확하고 정확한 출력을 허용하지 않습니다. 대신 'You pay' 필드를 사용하세요."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Adding liquidity"
msgstr "유동성 추가"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Your connected network is unsupported."
msgstr "연결된 네트워크가 지원되지 않습니다."

#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "Low listing price"
msgstr "낮은 리스팅 가격"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Collect fees cancelled"
msgstr "수수료 징수 취소됨"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Remove liquidity cancelled"
msgstr "유동성 제거 취소됨"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Swap cancelled"
msgstr "스왑 취소됨"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "{0}/{1} LP Tokens"
msgstr "{0}/{1} LP 토큰"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Cancellation cancelled"
msgstr "취소 취소됨"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
#: src/nft/components/bag/ButtonStates.tsx
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Collect as {nativeWrappedSymbol}"
msgstr "{nativeWrappedSymbol}으로 수집"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
#: src/components/ModalViews/index.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
#: src/components/vote/QueueModal.tsx
#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "Confirm this transaction in your wallet"
msgstr "지갑에서 이 거래를 확인하세요"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
msgid "Manage Liquidity in Rewards Pool"
msgstr "보상 풀에서 유동성 관리"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Buying"
msgstr "구매"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "{0}/{1} LP NFT"
msgstr "{0}/{1} LP NFT"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Unknown Send"
msgstr "알 수 없는 보내기"

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Remove Amount"
msgstr "금액 제거"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/index.tsx
msgid "This month"
msgstr "이번 달"

#: src/components/swap/AdvancedSwapDetails.tsx
msgid "Order routing"
msgstr "주문 라우팅"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Unknown Mint"
msgstr "알려지지 않은 민트"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Minting"
msgstr "주조"

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
msgid "Pool"
msgstr "풀"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Invalid pair."
msgstr "잘못된 쌍"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Submit proposal cancelled"
msgstr "제안서 제출 취소됨"

#: src/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
msgid "Search name or paste address"
msgstr "이름 검색 또는 주소 붙여 넣기"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Select a token to find your v2 liquidity."
msgstr "v2 유동성을 찾으려면 토큰을 선택하십시오."

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "UNI {0}/{1} Burned"
msgstr "UNI {0}/{1} 버닝"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Repay cancelled"
msgstr "상환 취소됨"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Price Difference:"
msgstr "가격 차이:"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Wrapping"
msgstr "쌈"

#: src/components/swap/ConfirmSwapModal.tsx
msgid "Review swap"
msgstr "스왑 검토"

#: src/pages/Swap/TaxTooltipBody.tsx
msgid "Fees on the selected output token don't allow for accurate exact outputs. Use the `You pay` field instead."
msgstr "선택한 출력 토큰에 대한 수수료로 인해 정확하고 정확한 출력이 허용되지 않습니다. 대신 'You pay' 필드를 사용하세요."

#: src/components/FeeSelector/FeeTierPercentageBadge.tsx
msgid "No data"
msgstr "데이터 없음"

#: src/pages/CreateProposal/ProposalActionSelector.tsx
msgid "Select an action"
msgstr "작업 선택"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Your swap could not be fulfilled at this time. Please try again."
msgstr "지금은 교환을 처리할 수 없습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Create pool cancelled"
msgstr "풀 만들기 취소됨"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Revoked Approval"
msgstr "취소된 승인"

#: src/components/WalletModal/ConnectionErrorView.tsx
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도하십시오"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
msgid "You didn't have enough {0} to complete this swap."
msgstr "이 교환을 완료하기에 {0} 이 부족했습니다."

#: src/pages/CreateProposal/ProposalEditor.tsx
msgid "Proposal"
msgstr "제안"

#: src/components/swap/SwapBuyFiatButton.tsx
msgid "Buy"
msgstr "구입하다"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Mint cancelled"
msgstr "민트 취소됨"

#: src/pages/Swap/UniswapXOptIn.tsx
msgid "MEV protection"
msgstr "MEV 보호"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "<0>Tip:</0> Use this tool to find v2 pools that don't automatically appear in the interface."
msgstr "<0> 팁 :</0> 이 도구를 사용하여 인터페이스에 자동으로 표시되지 않는 v2 풀을 찾습니다."

#: src/components/Popups/PopupContent.tsx
msgid "To use Uniswap on {0}, switch the network in your wallet’s settings."
msgstr "{0}에서 Uniswap을 사용하려면 지갑 설정에서 네트워크를 전환하세요."

#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "One NFT is listed {0}%"
msgstr "하나의 NFT가 나열됨 {0}%"

#: src/components/swap/GasBreakdownTooltip.tsx
#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "Wrap ETH"
msgstr "랩 ETH"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "UNI Governance"
msgstr "UNI 거버넌스"

#: src/components/addLiquidity/OwnershipWarning.tsx
#: src/components/swap/PriceImpactModal.tsx
#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Revoked approval"
msgstr "취소된 승인"

#: src/components/LiquidityChartRangeInput/index.tsx
msgid "There is no liquidity data."
msgstr "유동성 데이터가 없습니다."

#: src/nft/components/profile/list/PriceTextInput.tsx
msgid "below floor price."
msgstr "최저가보다 낮습니다."

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Price:"
msgstr "가격:"

#: src/nft/components/collection/TransactionCompleteModal.tsx
#: src/pages/CreateProposal/ProposalSubmissionModal.tsx
msgid "View on Etherscan"
msgstr "Etherscan에서보기"

#: src/pages/AddLiquidity/index.tsx
msgid "Preview"
msgstr "시사"

#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Learn"
msgstr "학습"

#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
msgid "Execute Proposal {proposalId}"
msgstr "제안 실행 {proposalId}"

#: src/components/NavigationTabs/index.tsx
msgid "Import V2 Pool"
msgstr "V2 풀 가져 오기"

#: src/state/governance/hooks.ts
msgid "No description."
msgstr "설명이 없습니다."

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token."
msgstr "산출 토큰을 이체할 수 없습니다. 산출 토큰에 문제가 있을 수 있습니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/nft/components/collection/ActivityCells.tsx
msgid "Sold"
msgstr "판매된"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Unwrapped"
msgstr "포장되지 않은"

#: src/components/Popups/ClaimPopup.tsx
msgid "Thanks for being part of the Uniswap community <0/>"
msgstr "Uniswap 커뮤니티에 참여해 주셔서 감사합니다. <0/>"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "for"
msgstr "~을 위한"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseLocal.ts
msgid "{baseSymbol} and {quoteSymbol}"
msgstr "{baseSymbol} 과 {quoteSymbol}"

#: src/pages/Pool/CTACards.tsx
msgid "Explore Uniswap Analytics."
msgstr "Uniswap 분석 정보를 살펴보세요."

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "Exchange rate"
msgstr "환율"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "← Back to Pools"
msgstr "← 풀로 돌아가기"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "{i, plural, one {day} other {days}}"
msgstr "{i, plural, one {낮} other {날}}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Create pool failed"
msgstr "풀 만들기 실패"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/nft/components/collection/ActivityCells.tsx
#: src/nft/components/profile/list/Modal/ContentRow.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Insufficient liquidity for this trade."
msgstr "이 거래에 대한 유동성이 충분하지 않습니다."

#: src/components/NavBar/MenuDropdown.tsx
#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "Legal & Privacy"
msgstr "법률 및 개인정보 보호"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "The app securely collects your wallet address and shares it with TRM Labs Inc. for risk and compliance reasons."
msgstr "앱은 위험 및 규정 준수를 위해 지갑 주소를 안전하게 수집하고 TRM Labs Inc.와 공유합니다."

#: src/components/FeeSelector/index.tsx
msgid "{0}% fee tier"
msgstr "{0}% 수수료 등급"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "The app fetches on-chain data and constructs contract calls with an Infura API."
msgstr "앱은 온체인 데이터를 가져오고 Infura API로 계약 호출을 구성합니다."

#: src/pages/RemoveLiquidity/index.tsx
msgid "Detailed"
msgstr "자세히"

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
#: src/pages/Vote/VotePage.tsx
msgid "Unlock Votes"
msgstr "투표 잠금 해제"

#: src/pages/CreateProposal/ProposalSubmissionModal.tsx
msgid "Proposal Submitted"
msgstr "제출된 제안서"

#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "Confirm Swap"
msgstr "스왑 확인"

#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
msgid "The app fetches blockchain data from The Graph’s hosted service."
msgstr "앱은 The Graph의 호스팅 서비스에서 블록체인 데이터를 가져옵니다."

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "You are the first liquidity provider."
msgstr "귀하는 최초의 유동성 제공자입니다."

#: src/components/WalletModal/PrivacyPolicyNotice.tsx
msgid "Privacy Policy."
msgstr "개인 정보 정책."

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Claim fees"
msgstr "청구 수수료"

#: src/components/NavBar/SearchBarDropdown.tsx
msgid "Coming soon: search and explore tokens on Avalanche Chain"
msgstr "출시 예정: Avalanche Chain에서 토큰 검색 및 탐색"

#: src/components/NavBar/ChainSelector.tsx
msgid "Your wallet's current network is unsupported."
msgstr "지갑의 현재 네트워크는 지원되지 않습니다."

#: src/components/RangeSelector/index.tsx
msgid "Low price"
msgstr "저렴한 가격"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Migrating"
msgstr "마이그레이션 중"

#: src/components/swap/PendingModalContent/ErrorModalContent.tsx
msgid "Permit2 allows token approvals to be shared and managed across different applications."
msgstr "Permit2를 사용하면 여러 애플리케이션에서 토큰 승인을 공유하고 관리할 수 있습니다."

#: src/nft/components/collection/TransactionCompleteModal.tsx
msgid "Uniswap has granted your wish!"
msgstr "Uniswap이 귀하의 소원을 들어주었습니다!"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/ShareButton.tsx
msgid "Share to Twitter"
msgstr "트위터에 공유"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/About.tsx
msgid "About"
msgstr "정보"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Waiting for confirmation"
msgstr "확인 대기 중"

#: src/pages/Vote/styled.tsx
msgid "Undetermined"
msgstr "분명치 않은"

#: src/components/swap/SwapModalFooter.tsx
msgid "{0} fee"
msgstr "수수료 {0}"

#: src/nft/components/profile/list/SetDurationModal.tsx
msgid "{amount, plural, =1 {week} other {weeks}}"
msgstr "{amount, plural, =1 {주} other {주}}"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Wrap <0/> to {0}"
msgstr "<0/> 에서 {0}로 래핑"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "<0>Account analytics and accrued fees</0><1> ↗ </1>"
msgstr "<0> 계정 분석 및 발생 수수료</0> <1> ↗</1>"

#: src/components/NavBar/index.tsx
#: src/components/swap/GasBreakdownTooltip.tsx
#: src/components/swap/GasBreakdownTooltip.tsx
#: src/components/swap/SwapHeader.tsx
#: src/components/swap/SwapSkeleton.tsx
#: src/components/Tokens/TokenDetails/MobileBalanceSummaryFooter.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
#: src/pages/Swap/index.tsx
msgid "Swap"
msgstr "스왑"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/ExpandoRow.tsx
#: src/components/FeeSelector/index.tsx
#: src/components/Tokens/TokenDetails/About.tsx
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Pools/index.tsx
msgid "In range"
msgstr "범위 내"

#: src/pages/Pool/PositionPage.tsx
msgid "Collect"
msgstr "수집"

#: src/pages/Pool/v2.tsx
msgid "Liquidity providers earn a 0.3% fee on all trades proportional to their share of the pool. Fees are added to the pool, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity."
msgstr "유동성 제공자는 풀 점유율에 비례하여 모든 거래에 대해 0.3%의 수수료를받습니다. 수수료는 풀에 추가되고 실시간으로 발생하며 유동성을 인출하여 청구할 수 있습니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Buy cancelled"
msgstr "구매 취소됨"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/pages/CreateProposal/ProposalSubmissionModal.tsx
msgid "Return"
msgstr "반환"

#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Migrate V2 Liquidity"
msgstr "V2 유동성 마이그레이션"

#: src/components/vote/QueueModal.tsx
msgid "Queue Proposal {proposalId}"
msgstr "대기열 제안 {proposalId}"

#: src/components/AccountDrawer/LanguageMenu.tsx
#: src/components/AccountDrawer/SettingsMenu.tsx
#: src/components/AccountDrawer/SettingsMenu.tsx
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/pages/AddLiquidityV2/index.tsx
msgid "Prices and pool share"
msgstr "가격 및 풀 쉐어"

#: src/nft/components/profile/list/PriceTextInput.tsx
msgid "Remove item"
msgstr "항목 제거"

#: src/components/vote/DelegateModal.tsx
msgid "Remove Delegate"
msgstr "위임 제거하기"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/OffchainActivityModal.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
#: src/nft/components/collection/ActivityCells.tsx
msgid "Cancelled"
msgstr "취소 된"

#: src/constants/tokenSafety.tsx
msgid "Not Available"
msgstr "사용 불가"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Vote against proposal {proposalKey}"
msgstr "제안에 반대 투표 {proposalKey}"

#: src/components/AccountDrawer/AnalyticsToggle.tsx
msgid "Allow analytics"
msgstr "분석 허용"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Submit new proposal"
msgstr "새 제안서 제출"

#: src/pages/RemoveLiquidity/V3.tsx
msgid "50%"
msgstr "50 %"

#: src/components/swap/SwapBuyFiatButton.tsx
msgid "Crypto purchases are not available in your region."
msgstr "귀하의 지역에서는 암호화폐 구매가 불가능합니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Claim cancelled"
msgstr "취소된 청구"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
msgid "Your pool share:"
msgstr "내 풀 쉐어:"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
msgid "Manage"
msgstr "관리"

#: src/state/governance/hooks.ts
msgid "Untitled"
msgstr "무제"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Vote against proposal {proposalKey} with reason \"{0}\""
msgstr "이유가 \"{0}\"인 제안 {proposalKey} 에 반대 투표"

#: src/components/vote/ProposalEmptyState.tsx
msgid "No proposals found."
msgstr "제안이 없습니다."

#: src/pages/CreateProposal/ProposalActionSelector.tsx
msgid "Approve Token"
msgstr "토큰 승인"

#: src/components/AccountDrawer/SmallBalanceToggle.tsx
msgid "Hide small balances"
msgstr "소액 잔액 숨기기"

#: src/components/swap/PendingModalContent/ErrorModalContent.tsx
msgid "This provides the Uniswap protocol access to your token for trading. For security, this will expire after 30 days."
msgstr "이것은 거래를 위해 토큰에 대한 Uniswap 프로토콜 액세스를 제공합니다. 보안을 위해 30일 후에 만료됩니다."

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "Open a new position or create a pool to get started."
msgstr "시작하려면 새 직책을 열거나 풀을 만드십시오."

#: src/nft/components/profile/view/EmptyWalletContent.tsx
msgid "Buy or transfer NFTs to this wallet to get started."
msgstr "NFT를 구매하거나 이 지갑으로 전송하여 시작하세요."

#: src/components/swap/PriceImpactModal.tsx
#: src/components/TokenSafety/index.tsx
#: src/nft/components/bag/Bag.tsx
#: src/nft/components/profile/list/Modal/BelowFloorWarningModal.tsx
msgid "Continue"
msgstr "계속하다"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Add liquidity."
msgstr "유동성 추가"

#: src/nft/components/bag/BagHeader.tsx
msgid "Sell"
msgstr "팔다"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/InvalidTokenDetails.tsx
msgid "This token doesn't exist on {connectedChainLabel}"
msgstr "이 토큰은 {connectedChainLabel}에 존재하지 않습니다."

#: src/pages/Swap/TaxTooltipBody.tsx
msgid "Exact input only"
msgstr "정확한 입력만 가능"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "An error occurred when trying to execute this swap. You may need to increase your slippage tolerance. If that does not work, there may be an incompatibility with the token you are trading. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "교환을 실행하는 중에 오류가 발생했습니다. 가격변동 허용치를 높여야 할 수도 있습니다. 그래도 작동하지 않으면 교환중인 토큰이 Uniswap과 호환되지 않는 것일 수 있습니다. 참고: 전송 수수료 및 리베이스 토큰은 Uniswap V3와 호환되지 않습니다."

#: src/pages/Pool/CTACards.tsx
msgid "Check out our v3 LP walkthrough and migration guides."
msgstr "v3 LP 연습 및 마이그레이션 가이드를 확인하세요."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/index.tsx
msgid "This year"
msgstr "올해"

#: src/nft/pages/profile/profile.tsx
msgid "No items to display"
msgstr "표시할 항목이 없습니다."

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Create pool and add {0}/{1} V3 liquidity"
msgstr "풀 만들기 및 {0}/{1} V3 유동성 추가"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/MobileBalanceSummaryFooter.tsx
msgid "Your {0} balance"
msgstr "당신의 {0} 잔액"

#: src/components/WalletModal/PrivacyPolicyNotice.tsx
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
msgid "Error ID: {eventId}"
msgstr "오류 ID: {eventId}"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Cancelling"
msgstr "취소 중"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/Sushi.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/Pool/index.tsx
msgid "Migrate"
msgstr "마이그레이션"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/PriceChart.tsx
msgid "This price may not be up-to-date due to low trading volume."
msgstr "이 가격은 거래량이 적기 때문에 최신 가격이 아닐 수 있습니다."

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/index.tsx
msgid "This week"
msgstr "이번 주"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Receiving"
msgstr "전수"

#: src/components/PositionCard/index.tsx
#: src/components/PositionCard/Sushi.tsx
#: src/components/PositionCard/V2.tsx
#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
#: src/pages/Pool/v2.tsx
#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
msgid "Reverse Registrar"
msgstr "리버스 레지스트라"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
#: src/components/ModalViews/index.tsx
#: src/components/vote/ExecuteModal.tsx
#: src/components/vote/QueueModal.tsx
#: src/components/vote/VoteModal.tsx
msgid "View transaction on Explorer"
msgstr "Explorer에서 거래 보기"

#: src/nft/components/bag/BagHeader.tsx
msgid "Clear all"
msgstr "모두 지우기"

#: src/pages/MigrateV2/index.tsx
msgid "Migrate your liquidity tokens from Uniswap V2 to Uniswap V3."
msgstr "유동성 토큰을 Uniswap V2에서 Uniswap V3로 마이그레이션하십시오."

#: src/pages/NotFound/index.tsx
msgid "Page not found!"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다!"

#: src/components/NetworkAlert/NetworkAlert.tsx
msgid "{label} token bridge"
msgstr "{label} 토큰 브리지"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Delegate cancelled"
msgstr "대리인 취소됨"

#: src/pages/CreateProposal/ProposalEditor.tsx
msgid "Proposal Title"
msgstr "제안 제목"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Borrow failed"
msgstr "대여 실패"

#: src/components/TokenSafety/index.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Receive failed"
msgstr "수신 실패"

#: src/components/swap/PendingModalContent/index.tsx
msgid "Allow {0} to be used for swapping"
msgstr "스와핑에 {0} 사용 허용"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Mint failed"
msgstr "민트 실패"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Queue cancelled"
msgstr "대기열 취소됨"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Deploy cancelled"
msgstr "배포 취소됨"

#: src/components/claim/AddressClaimModal.tsx
msgid "Welcome to team Unicorn :)"
msgstr "Team Unicorn에 오신 것을 환영합니다. :)"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Vote for proposal {proposalKey} with reason \"{0}\""
msgstr "이유가 \"{0}\"인 제안 {proposalKey} 에 투표하십시오."

#: src/pages/Vote/Landing.tsx
msgid "(edit)"
msgstr "(편집)"

#: src/nft/components/profile/list/NFTListingsGrid.tsx
msgid "NFT"
msgstr "NFT"

#: src/pages/PoolFinder/index.tsx
msgid "Pool Found!"
msgstr "풀을 찾았습니다!"

#: src/components/Tokens/TokenDetails/index.tsx
msgid "Name not found"
msgstr "이름을 찾을 수 없음"

#: src/nft/components/card/media.tsx
msgid "available yet"
msgstr "아직 사용 가능"

#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/Activity/parseRemote.tsx
#: src/components/AccountDrawer/MiniPortfolio/constants.tsx
msgid "Minted"
msgstr "주조"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "You must have {formattedProposalThreshold} votes to submit a proposal"
msgstr "제안서를 제출하려면 {formattedProposalThreshold} 표를 받아야 합니다."

#: src/components/swap/PriceImpactModal.tsx
msgid "This transaction will result in a <0>{0}</0> price impact on the market price of this pool. Do you wish to continue?"
msgstr "이 거래는 이 풀의 시장 가격에 <0>{0}</0> 가격 영향을 미칩니다. 계속하시겠습니까?"

#: src/nft/components/profile/list/SetDurationModal.tsx
msgid "{amount, plural, =1 {month} other {months}}"
msgstr "{amount, plural, =1 {월} other {몇 달}}"

#: src/nft/utils/time.ts
msgid "{i, plural, one {hour} other {hours}}"
msgstr "{i, plural, one {시간} other {시간}}"

#: src/pages/MigrateV2/MigrateV2Pair.tsx
msgid "Your transaction cost will be much higher as it includes the gas to create the pool."
msgstr "풀을 만드는 데 필요한 가스가 포함되어 있으므로 거래 비용이 훨씬 더 높을 것입니다."

#: src/components/Banner/BaseAnnouncementBanner/index.tsx
#: src/components/Banner/BaseAnnouncementBanner/index.tsx
#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
#: src/components/PrivacyPolicy/index.tsx
#: src/components/swap/GasBreakdownTooltip.tsx
#: src/components/swap/GasBreakdownTooltip.tsx
#: src/components/swap/SwapBuyFiatButton.tsx
#: src/components/TokenSafety/index.tsx
#: src/components/TokenSafety/TokenSafetyMessage.tsx
#: src/pages/Landing/index.tsx
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#: src/components/TransactionConfirmationModal/index.tsx
msgid "Success"
msgstr "성공"

